\section{Cas d'utilisations}
\subsection{Diagramme général de contexte}
\begin{figure}[!h]
   \centering
   \includegraphics[scale=0.5]{Imgs/CasUtil.png}
   \caption{Diagramme générale de contexte}
\end{figure}

\subsection{Description des acteurs}
\subsubsection{Joueur}
Un joueur est une personne pouvant jouer au jeu du charret.

\subsubsection{Joueur hôte}
Un joueur hôte est un joueur pouvant lancer une partie sur ça machine afin de pouvoir jouer au jeu du charret.

\subsubsection{Joueur client}
Un joueur client est un joueur pouvant se connecter à la machine d'un joueur hôte afin de pouvoir jouer au jeu du charret.

\subsection{Description des cas d'utilisations}
\subsubsection{Lancer une partie}
\textbf{Scénario principal :}
\begin{enumerate}
   \item Le joueur hôte clique sur ``Heberger une partie''
   \item Le serveur se lance
   \item Le joueur hôte se connecte au serveur
   \item Le joueur attend l'autre joueur
   \item Les joueurs jouent\\
\end{enumerate}

\textbf{Scénarios alternatifs :}\\
\textit{Si la connexion au serveur échoue.}
\begin{enumerate}
   \item Fermer la connexion au serveur\\
\end{enumerate}

\textit{Si personne ne rejoint la partie.}
\begin{enumerate}
   \item Le joueur quitte la partie\\
\end{enumerate}

\subsubsection{Rejoindre une partie}
\textbf{Scénario principal :}
\begin{enumerate}
   \item Le joueur hôte clique sur ``Joindre une partie''
   \item Le joueur hôte se connecte au serveur
   \item Les joueur jouent\\
\end{enumerate}

\textbf{Scénario alternatif :}\\
\textit{Si la connexion au serveur échoue.}
\begin{enumerate}
   \item Fermer la connexion au serveur
\end{enumerate}

\subsubsection{Jouer au jeu du charret}
\textbf{Scénario principal :}
\begin{enumerate}
   \item Le joueur place ses pions.
   \item Le joueur déplace ses pions.
   \item Le joueur gagne.\\
\end{enumerate}

\textbf{Scénario alternatif :}\\
\textit{Si le joueur n'est pas le meilleur}
\begin{enumerate}
   \item Le joueur perd.
\end{enumerate}
